[真心問]究竟光復元朗係 7月27日 定 28日?

Facebook, 劉細良 又話728, 連登又話727, 甚至有人話兩日都係.

到底係727 定 728 ?

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

727信lihkg好過

申請左27嘛 唔係咩